萬一政府想立法禁止組織工會，咁可以點？

如題

如要地下化，咁點樣保證安全？

即工聯會滅黨

佢地會變成政黨

勇武抗爭都係犯法
驚乜鳩

香港工會聯合會一直都是政黨。是由不同工會聯合成的政黨。

但搞工會始終都係和理非性質，可以安全盡量都安全先

佢禁工會既話香港正式收皮，攬炒成功

若果我地滲透返落工聯會到再推返佢得唔得？

點解會攬炒成功？

踢走保皇狗囉
唔係可以點

開記招成立某某工會，開放入會途徑

不是不得。效果遠不及成立一個新的。

加入左工會未？

但怕開個新嘅未上軌道就被禁

有工會開左了，但咁樣唔代表唔犯法，假設政府立法時話用呢d方法係違法成立工會，咁點

成立宗教

做乜都唔會暴動
亦都唔會再有武力提升
國際線都只係打咀炮
當初想靠商家佬屌柒個政府
不過而家我覺得商家佬已經決定左要洗返筆錢黎愛國

講港獨又唔得
組軍隊又話唔得
去買地建立新香港又話無得諗
法治已經守唔住都仲係要配合港共規則

我係港共的話
呢個時間點就係推哂所有惡法既最佳時機

不是怕就不做。
不是因為成效少而不為；
是要一步一步一點一點去做：你可能覺得我是理想主義者：
但我跟你說：千里之行始於足下。

共勉之。

和理非唔方便做犯法野？

基本法第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

你禁工會，我仲唔幾條戰線炸鳩你，話你違反中英聯合聲明？

自己違反基本法, 除非佢可以指出組織工會犯左邊條法

佢連民族黨完全無犯法的組織都可以禁

可能我係現實主義者，但大家都係想香港好

弱智